[建議]開一個台專for發夢用

有鑑於每一次發夢
人人夢境都唔同,太多資訊
直接加多一個台更加方便到大家
謝謝